не успел реализовать к 18:00

Написание компонента d7.
 - Дописать функционал удаления товара из недавно просматриваемых. JS-контроллер уже частично написан (script.js) в папке с шаблоном.
 - Вывести компонент на детальной странице товара(тут http://joxi.ru/5mddPl4IkvLlzm) и главной странице сайта (http://joxi.ru/12MWPLETM4QJgr).
 Сложностей не вижу - не хватило времени.